網傳有人會使用蘆山昇龍霸 籲市民遊行結束後盡快離開

各位小心

聽講仲會有黃金聖鬥士到場支援

警察vs黃金聖衣

希望有雅典娜加持會進化到做神聖衣

席席bird席
阿力箍

警察幾時出動冥鬥士

呢d基本

上次班青銅都爆動

慢必陳志全於終點現場呼籲巿民不要離開沙田，因不知稍後會發生何事，巿民可稍息，八時再到地區電影放映會。

收到風「飛影」在場

危險呀

有記者影到外國勢力iron man同雷神正橫過太平洋!!!!
fact checked!!!!

聽講bk 班c9 會係超市買真菠蘿掉好暴力

我見到幽助準備係咁放靈丸

網上再有傳出會使用冰凍光束以及水炮

有消息指鳴人佐左已在現場準備支援工作

做咩po我同我d frd出黎？又唔遮樣想篤灰？

好似話警方已經同冥王取得共識
好快有冥鬥士到達現場

多重影分身

網傳有示威者帶同激鬥戰車準備使出霸王翔龍擊

死警犬追post追得好撚貼
個個月幾皮人工就係上黎追post
成班廢物

據聞會有替身使者到場支援

網傳超級戰隊會再次落場暴動

睇黎我要快d煉小宇宙整埋條珠鏈比你地了

網傳卡比超會訓喺路中間阻路

收到風有廿條幪面人揸緊電單車過去
個個都帶晒武器

有人見到 一拳超人 出現係沙田

兩人為極危險分子

我楂緊架高達黎緊, 班黑警等死全家

有傳警方準備出動十尾

人類懷抱著搖搖欲墜的和平居住在牆內百年之久，許多人在牆內出生長大、不曾見過巨人。這一切在某一天起了變化，一個六十公尺的超大型巨人突襲並破壞了希干希納區的城門，而另一個全身穿上鎧甲的盔甲巨人則打碎了瑪利亞之牆的城門，讓一大群巨人得以進入該區。人類被迫放棄了瑪利亞之牆和羅塞之牆間的土地，撤離到內部區域，導致人口變得密集，產生動亂和饑荒。

沙加 靠你啦 快d燃燒你既生命
我地永遠懷念你

高達現正開出

有冇興趣成為愛與和平嘅聖鬥士？

要突破嘆息之牆

性鬥士

摩亞準備出招

手雷準備

想知冥鬥士有咩新裝備對抗蘆山昇龍霸

我call左F22戰機空襲沙田警署

軍曹叔叔呢

出之前係咪要插盲自己

合理解釋點樣五人暴動

你班犬快啲報導

揸緊高達出黎

卡比獸

網傳john wick嚟咗

啱啱見到美國隊長個盾，外國勢力進入現場

咪撚玩膠喇屌

聽講精靈訓練員會用比卡超用十萬伏特

有人高喊地球守護者

網傳火箭兵團想係到捉比卡超

美國隊長會唔會來

醫返好啦

係咪成功約到挑機sir隻揪

好似話有人揸高達出黎射精

我已有星矢戰衣了

你痴線架

唔係侵侵派美帝隊長黎咩

性暗示星矢

點解我會打咗卡比超

我同金牛座合左體

網傳有示威者會用「攞你命3000」

有傳有人學咗打狗棍法
專打黑狗

要靠文西了

網傳有個死矮仔自稱愛德華艾力克同件甲係沙田出現

聽講walkure 會落場

網傳avengers到場

聽講好多白卡使者

發夢 聽到有人話係現場執到百寶袋 大家小心

中方向聖域界提出嚴正交涉

網傳冥王哈帝斯會直接捉柒婆落地獄

聽講神奇女俠會黎用真言套索逐個玩林病同所以犬隻

劉馬車係咪會作為生化武器到場散播梅毒？

巴打唔用眼點出到po

好驚丫 聽聞會出哥斯拉

咪撚玩膠啦 垃圾post 屌你老母

次撚次都仲係度玩呢d小學雞野
幫手做文宣仲好啦

出得去既手足都應該知根本冇時間mon po同留言 記住依家連登好多留言都係三毛 唔洗留意 現場共識

聽聞張無忌到左現場

咪撚篤灰啦
搵人遮遮義士d樣佢啦

用立體機動破盾陣有冇得諗, 周圍高樓大廈,應該幾有利

屌你老母 咪撚玩膠呀 屳家產

悟空已經集緊氣出原氣彈 各位兄弟借d氣比佢

悟空同比達都係沙田

今日遊行係嗌釋放雅典娜

政苦口中嘅暴動5人？

聽講唔止外國勢力，連外星勢力-keroro 軍曹都會去前線支援

嬲到開左眼

推返正經post大家 唔該

沙田封站

Dr. Strange 搞緊 希望有人可以拘捕佢
保安寧

會唔會啪走一半警犬

係沙田見到有人儲緊螺旋丸

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

而家資訊post對仲喺沙田既義士緊要d，唔該大家

我已經準備緊天馬流星拳了（快過光速）

收到風今晚會出埋
聖鬥士夠唔夠抽架

據閒有名身穿橙藍色背心 後背印有龜字既男士
打算到場使用龜波氣功橫掃所有警方盾牌

聽講白鬍子會經水路入黎幫拖 入齊炮彈同火槍

利申大力水手

突發
多啦a夢將會幫拖

係就全部啦

你講打機呀嘛?

不列癲帝國

準時8:00空襲

區區Knightmare 一招銀河星爆就搞掂

網民暗號：I love you 3000

警察嬌喘一聲倒在示威者嘅懷裡

你一定係講緊打機姐

好似話一拳超人會到場，警方應盡快撤離

唔知邊到聽番嚟 好似話會有數碼暴龍

咩話 死星已經對準左警總

你個訓練員有冇攞電牌
冇攞出唔到十萬伏特
香港最多220喎

你已經死了

聽講有兄弟揸緊高達去

nick fury尋晚終於黎揾我 屌我唔接佢call

Chucky已經連接左全港網絡啦

沙田上空出現列空座

大家主力推返正經post唔該

無敵嘅聖衣

膠post唔好開時事台好冇？

擾亂下對家姐

消息人士透露 大筒木羽衣和大筒木羽村將會使用地爆天星將其警犬封印

網傳示威者叫沙蛇到場
抱起防暴警察黎屌
大家小心

係，而家做正事點會玩膠

同入黎嘅警察叔叔打個招呼好危險快d走

收錯風喎，係百龍霸喎

見到有人持手放汽油彈

太大範圍怕傷埋市民

我將會使出天馬彗星拳

又玩膠牙？

網傳一名自稱
會一門獨傳既暗殺掌法既傳人會去幫手示威
特徵係身上有北斗七星既疤痕

笑到仆街

網傳炸彈人要到場

網傳楊過帶住玄鐵劍迫緊巴士去沙田

榴槤啦

今次係唔係變12人暴動

網傳拳四郎都趕緊黎

撚狗

有消息全王出現係沙田上空，準備對黑狗啪手指

屌我見到好撚多火影忍者

據聞出元氣玉，大家集緊氣啦

聽講秘銀 相良中士 都係附近

收到風captain marvel已經係5萬光年外飛緊返黎

Wtf

有人見到新城市廣場有蝙蝠俠

網傳初號機都睇唔過眼 暴走衝埋黎同你班警察猜包剪揼

屌你班小學雞老母玩少陣得唔得呀?
前線隨時流血呀仲係到post埋啲on9野

好鳩覆雜

屌你我笑到傻咗🤣🤣🤣

文西，福爾摩斯駛緊架戰車過黎

好似話帶左亞瑟王，英雄王，征服王，迦爾納同埋聖女貞德落場

edf edf edf

頭先係灣仔見到Iron man 往沙田方向飛

大家玩還玩，唔好又搞到成個熱門都係，唔好膠化！真心唔好！

唔係膠，大家都好認真，唔明上而啲人笑乜

對家老解都未出

殺老師以 Mach 20 速度進場協助

出老解應該要靠dc marvel了

有示威者內部人士稱將會勾結北韓核平香港

網傳夜神月係屋企睇直播 用死亡筆記

青銅聖鬥士報到

揸緊自由高達過嚟

大家小心，岩岩街頭見到技安

夜神月係警察內鬼至啱

柯U極

唔係 rx78咩

最新消息荷蘭仔用眼鏡出左無人機
Fact checked

尋晚發夢夢到有使徒來襲
點知今日睇cctvb就見到
求fact check

我知道夜神月moon緊post，大家快啲報警察啲名上黎

1. 盧偉聰

集齊3個可以出大絕

Push

笑L死我

此po已完

強尼史塔克係幕後金主，相信美國秘密組織神盾局亦有參與其中

收到風閃電11人會到場幫拖

wakanda forever

收到風有幾千萬億隻數碼暴龍

朱雀同魯魯修黎緊 fact checked
大家小心 唔好望住魯魯修隻眼！唔係嘅話會中geass！

見到有隻異形走入警總

網傳有少女會使用愛神維納斯鎖鏈

警犬痴曬反光紙啦

雅典娜之驚嘆

我見到劍聖落左場，佢話一陣出「萬劍歸宗」
叫大家小心

朱雀好撚好抽

2.掏閪

聽講天人會武力介入

喂警犬 聽講avengers都去緊

關羽會手執關龍偃月刀 騎赤兔馬進場

網傳梁家輝出現在示威區為市民打氣

咪撚再堆啲膠post啦

咁多人要暴動幾次

前線退緊咪阻住有用post啦屌

小心雅典娜嘅嘆息啊

5個人一次 自己計

廬山昇龍霸點樣擋
踎低避唔避到？

比把「雪飲狂刀」我

網傳因為警方見到隻狗吠 用聲音襲警所以殺左隻狗 點知隻狗係john wick養